解決痛經嘅方法

本身痛到pk
跟住試下捽碟
一開始未熱身仲係好痛
之後個人開始熱 到高潮三四次 個子宮好熱
真係唔痛喇！
絲打們可以試下

捽到高潮 樓主

認真

好敏感 ?